241 阿里健康 IFC排區

開定
大家幾錢入？我24蚊

搞乜隻野係咁跌

似冇上升趨勢

19.96

21

準備開倉

17.64 穿曬d位係咪會繼續狂跌？

jump ifc

22.5

Call jor

今日入

29663

呢隻咁樣真係輸死人
45度趺

上午止左血，輸翻282贏左個d

20

18.1 今日入左小小 後悔中

$24

溝

連18蚊都穿埋
想死

阿里健康呢d垃圾10蚊都俾多佢la, 同影業一樣垃圾

起碼值30蚊喇